路夫雲～打死人

呢件大舊衰 腳步又慢動作又矛 頭先果兩下唔比牌都偷笑，仲敢投訴